
                      Es una de las mejores de Marvel, junto con las dos primeras de "Iron-Man" y "Los Vengadores". Me gustó bastante y sorprendió (positivamente). Lo de Loki es simplemente genial. Si alguien quiere, la reseña completa está en la URL. ¡Buenos días a todos!
        
            